智鬥中共 港人IQ冠絕全球 出其不意 智者必勝

樓主三毛
請善用起底功能

「七黑」團結打倒白色恐怖

我冇嘢講

Country

yijin警手拉低左average

屌你老母兩個1 點解之後會係2
應該係三

港獨